唯唯做抗日片男一 冇人講?

愛國當然有回報，梁競徽(唯唯)過去時常發表愛國言論，邀他擔任抗日片男主角，絕對有說服力。早前唯唯到橫店拍攝了一部抗日cult片《浴血狂蟒》，他在微博上載照片留言道︰「是日拍攝完成～回去梳洗～非常開心可以參與這次拍攝～中國軍人～就是牛！保家衛國！這是我們的使命。」而預告片段亦已可在抖音中看到。

據網上資料顯示，此片以1945年發生的緬北滇西反攻戰為背景，故事提到中國應英方要求，派了一支遠征軍入緬對抗日軍。戰鬥中，有三架飛虎隊戰機被日軍擊落在雲南原始森林大娘山中，而日本研究的生化武器在叢林中泄露，導致一條巨蟒變異，劇情相當離奇。

要手撕日本人?
定係手槍打飛機

入緬國軍美械師
半個民國軍徽都睇唔到

無人講咪唔好講囉DNLM

55

呢條撚樣唔係咁俾佢彈起紅嘛

得啦，唯萎咁都紅唔起就不如死左佢，浴血狂蟒之災呢套聽個名都知係大片來啦